{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 컬러인제주펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で料理を調理することは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所でのみ許可されます。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがありますのでご注意ください。この場合、全額払い戻しができます。 プールは6月中旬から9月6日まで運営され、営業時間は09:00から20:00までです。 プールの利用には特別な服装制限はありません。 個別プールと共用バーベキュー場を利用でき、追加料金が発生する場合があります。 朝食サービスはハムエッグとミカンジュース、ご当地みかんとミカンチョコチップが提供されます。 朝食の営業時間は9時と9時30分です。 朝食費用は部屋によって異なり、ご希望の場合はチェックインの際に予約してください。 駐車スペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を調理することはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理することは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは6月中旬から9月6日まで運営され、営業時間は09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食サービスはハムエッグとミカンジュース、ご当地みかんとミカンチョコチップが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は9時と9時30分です。"
        },
        {
            "question": "朝食の費用はどれくらいですか？",
            "answer": "朝食費用は部屋によって異なり、ご希望の場合はチェックインの際に予約してください。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 478
    }
}